新海誠所属的動畫公司製作短片温暖的冬季加拿大

溜冰嗰個場景一模一樣
加拿大巴打留名

好難唔上新一代殿堂級。

往後先係問題

有排

以為係胳勒底
心諗又的確幾溫暖

成個 downtown 勁多大陸人買嘢